開始覺得自己有啲變態

明知條女有同其他仔有wtsapp ，而佢每日都一定刪對話紀錄。而我自己又開始忍唔住每日偷check佢電話(佢唔知我有佢手機密碼），對話紀錄都無野睇，因為都del哂，但係相片垃圾桶到都搵到佢地互sd嘅生活照（無樣但知道係同佢wtsapp ），其實自己都知道咩事 ，但望到始終有啲痛 ，亦有朋友同我講過唔好咁認真，同佢玩下就算。雖然係咁，但係自己又忍唔住睇，而家直情有念頭想用電腦版偷睇，雖然知道好變態亦好無謂，自己睇到棧傷心，但又好有衝動去睇。明知段感情對方係玩吓，但自己又抽離唔到，求屌醒

gchi 最好KEEP低D罪證 影多D閃卡

三萬蚊！過夜！

放手，放開所有

係屋企用web睇 可以睇到即時

Keep低d罪證有用咩？唔通要挾佢咩？
而且我係喺唔正當嘅方式拎返嚟，
我拎啲證據出嚟我就會理虧

有咩理虧

我就係知道可以用web偷睇，依家好矛盾究竟睇唔睇

其實都真係好鍾意佢，明知佢唔係一個好女仔。
但始終都係自己辛苦

一齊過就算，咁樣會痛苦一世

幾個朋友都係咁同我講，個個都話屌過就當執到
雖然係咁，但我都真心鍾意

影左閃卡扑埋先好分手

但係條女唔鍾意你呀

情場如戰場。所謂知己知被百戰百勝，你無做錯，起碼到分手果刻你會知原因，帶帽唔係問題，帶左都唔知重要比人屈係自己問題先係問題。

你意思係叫我影多D我同佢嘅閃卡？

其實都唔係唔鍾意既，只係鍾意嘅唔止一個，而且真係都係為錢囉
只怪自己搵唔到錢

咁係咪即係繼續扮冇事發生，然後搵多啲證據？
即係贊成我都去偷睇？

扮冇野先高，要發生既事情你阻止唔到，但你可以將個傷害程度大幅降低，就好似有個大隻佬準備一拳打埋你度咁。 你知到佢會打埋黎所以會防禦要害減底傷害，但你唔知到佢打埋黎而打中要害就有機會一拳ko. 到頭來蝕底果個係你自己，變左心既佢係唔會理你感受.

多謝你
我只係怕我自己扮唔到 ，佢都係高手黎
只怕我明知都係受好多傷，唯有依加問攻略打打底

想請教點睇

拎佢電話登入網頁版whatsapp 咪睇到囉

依加日常仲對我好親暱 好假，我都唔知點對住佢

影低d罪證，之後再send返比佢
然後瀟灑d咁講句後會有期就算啦

睇到又可以點，我反而想知佢係邊當面見佢地做緊咩好過